根本椰子，雲9爾，摩佬 都係無辜的

曼聯根本行緊利物浦以前條路，正如你唔會期望以前既利場場贏，攞冠軍咁

班大帝想邊個走咪要走囉

以前利犬有冇幾億買人牙

it is heritage

噓 人地講咩就咩啦 係鐘意明屈你利 吹牙

冇屈喎，利冇錢買人都踢到同而家曼一樣，利仲勁d

有，不過買左垃圾

起碼都有個蘇9低買高賣，獌？

一字排開

無，咁以前有無人值億幾兩億先？

咁利犬果陣買邊個你覺得特別貴

以前利狗就算有錢

你睇下蘇狗舊錢點撚用左佢

羅渣士有心都好 根本冇名氣吸人

你睇下佢自己想買同買到ge

祖亞倫 波連尼 馬高域 拉蘭拿 安利簡

比起曼聯頹個陣買d人 法卡奧 迪馬利亞 山齊士 馬迪等等

你話邊隊7 d 後者有錢領隊有名氣買完都唔撚識用

雲92被炒果季其實佢套system開始上軌度

都重未計學神果陣

7能到 一年一星 話都利犬一樣

其實阿當 doni 同唐寧唔錯

英倫三寶

未去利之前勁到
去到利之後

你唔係拎呢幾件同山狗普巴天使花膠mk比呀

前兩個可以話係無辜，但係摩連奴點會係
自己格衰，又大洗，又無戰術，咁都叫無辜？

獌億億聲買番黎變垃圾

變晒垃圾
仲未計迪比法卡奧堆水貨

一見到普巴山狗就想笑，兩件垃圾身價夠買起人全隊

鳩猜足球，咪一鳩樣